點解西索比團長炸爛左隻手, 唔用杜蕾斯質感復原?

如題, 同埋復活後仲有無原本能力?

留名解答

西你老母

重睇啦

你老母個西就索

ed

西乜鳩？